[優先7月9日,公售未定] Supper Moment 紅館演唱會 2018 [11月1日 - 2日]

Supper Moment 紅館演唱會 2018 消息!
傳聞演出日期: 2018年11月1日 - 2日 (星期四,五)
(傳聞會加11月3日 星期六!!)
門票價錢: HK$780 / $480 / $280
演出場館: 紅磡香港體育館
傳聞優先購票: 2018年7月9日起 (Citibank信用卡)
公開發售: 有待公佈

Supper Moment是一支於2006年8月成立的香港流行樂隊，成員為主音及結他手陳仕燊(Sunny)、低音結他手張祖光(CK)、結他手梁燿鵬(Martin)和鼓手陳鴻達(Hugh)。

Supper Moment出道至今推出了不少具流行風格的歌曲，部份歌曲更膾炙人口，包括出道作《最後晚餐》，而《小伙子》、《無盡》及《幸福之歌》更廣受樂迷歡迎，亦受到不少肯定，先在2013年叱?頒獎禮中榮獲組合銀獎，更在2015年獲得叱咤十大、組合金獎及我最喜愛的組合獎，以3獎成為頒獎禮大贏家，知名度日益攀升。

屌,冇citibakn

你睇清楚

咁都開到3場

Supper Moment 紅館演唱會 2018 售票消息!
優先購票a): 2018年7月9日10am起 (Citi Clear Card)
優先預訂網址:
優先預訂熱線: 3761 6515

優先購票b): 2018年7月10日10am起 (其他認可Citibank信用卡)
優先預訂網址:
優先預訂熱線: 3761 6515

真係會加星期六場？

cityline 是咪同 urbtix 一樣無限系統繁忙？

傳聞

會

唔知d element 一唔一樣
一樣用返 urbtix 個tampermonkey

屌,問10個10個都冇citibank

仲要clear card 先9號有得買

無錯，其他citi card要10號

買多左飛 有無巴打想要？

有無企位一齊un㗎

9點幾已經登入到購票系統 refresh到10點就買到

有冇location？
咩價錢？

有冇座位表

想問係改邊幾句 scripts?

今日好易買

巴打有無direct link

個網順到喊 係咪無人睇

到公開發售個日就爆server
你估個個有張卡咩

有沒巴打可以幫手買2張
咩日期位置都可以
TG:yhxtj4

無記錯改佢粒禁個名同條link 就ok

試過改但搞唔到, 巴打可以send 俾我嘛？ 感謝
TG:ttxxss1

有冇2 張780

卡住左係揀位個到

今日應該水尾啦, 聽日再戰

入左幾次，都話所選區域有人揀緊

我想要兩張780

位置唔介意，只求有飛

岩岩打通左，話冇晒

想要兩張$480 咩場咩位都無所謂
感謝

有四張頭場飛 780

有無坐位表 睇 搵唔到

未有 而家係(買樓花)，完全靠估

要買現貨，等公售

我搵到唔知真定假

黃牛網

一張general 三面台紅館圖

佢連$280 門票係29行起標定27行都唔知啦

紅館就算同一個演唱會, 唔同日子都可以唔同分行分價位, 你睇下城市呀SAM AND 呀TAM 就知

正常場次

加場場次, $280可以買到27行

有無人入到

入唔到

重試咗百幾次

已買6張$480
我10點入到去load唔到$780

點解入極都未入到

想問放唔放？

原來依家會自動F5?

10點前已經load定
未撚入到過

一定要citi bank 先買到？

Updates

有冇人可以幫手買3張480

點入架....

清可唔可以幫我買2號兩張780？

完全冇入到過

點先入到去

由9點39分已經冇試過入到

所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位

買到兩張

買左飛未

04分先入到 仲買到780

冇少量都係咁 屌

求幫買三張$480

每次入完卡number又彈返出去busy個頁

就賣到見底啦

10點秒入都買唔到2/11 $780

想問下係咪一定要㩒Retry
㩒F5入唔入到去
就黎手斷

禁到 480 無要做 我要 780 呀

無入到過

算啦。都賣曬啦。入黎做咩

今日又輕鬆買多4張$480同2張$780

垃圾

有無巴絲好心幫買兩張

有卡都無用
話就話10點開賣
9點幾個網已經busy

The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

見到呢句係咪代表賣晒啦？

幫同事買，大家高興

未買到...可以得公售啦

幾時公售?

姐係一入去 等到 10點？ 佢無彈你出黎？

未公佈

求幫買兩張$280

確定完停左係到

求3張480 有無direct link

無彈過

其實我諗都炒唔到掛

又話炒唔起 又咁難買

留個TG好ma?我朋友好似又唔岩時間

優先姐

㩒撚左半個鐘都仲響重試個page

Cityline一向垃圾
我相信炒唔起既，FB幾個主要既演唱會group都無人放飛話炒

想要兩張
11月2？

連入信用卡no. 都沒我份

所有票價得返少量 而且點買都入唔到
可以再等多日

其實即係有冇飛?

過埋鐘

原來沒有 從來都沒有

不停確認仲買到

求direct link ....

其實比起其他歌手 算好少人買 係f5多幾次就得

禁到手軟買到

已經不停確定到夠鐘又要重新入過

入都未入到去

F5咗九個字都仲喺retry果頁喎

成個鐘都未入到去買果個網

我都係

Me too

2張480

屌 入到又買唔到 燥啊！

有無direct link

買到好撚灰

再黎過啦

比起其他算易買 琴日同今日都有機會買到

大家加油

Direct link有無

求兩張780

Click poster click咗50分鐘

入左幾次都係無晒連位
得呢句"所選區段的尚餘座位正有其他顧客選取，暫時未能提供所須的座位"

1分鐘就入到

入到都無撚用

呢個位狂禁 不過有機會就完先比到你

最尾比錢地址個d位得幾分鐘

又入到去，不過一確定就收皮

冇 都係retry個到禁左10-15分鐘就入到

入左但冇位

終於入到但又買唔到

仍然係入都入唔到

入到去話有少量，但其他人買緊，無限loop

入到 但揀一張都買唔到

入到去買飛
但真係差幾秒先填得完d資料去買

入到去ＣＬＩＣＫ左１０分鐘確定２張都未有飛，之後又彈走咗

係urbtix入到=買到
citiline入到仲要靠彩數

幫同事買左4張$280之後佢話已經買左

放？

咁玩野

想要

又彈返出去retry好撚嘢

求2張

求兩張

Tg : takenname123

求2張大佬

Tg:whatsyours

求3張

之前仲話2場都唔知爆唔爆

彈返出去3次，屌！其他人揀緊，揀幾耐呀

買左9 張，成班同事去睇，好爽

爆嘅 希望爆啦

個確定掣就爆

入唔返去

放？
求2張
Tg: blessmeb
Please🙏thank you

仲買到

仲㩒緊確定

me too

巴打幫我買好冇

仲想買O既, 選"2018/11/01 星期四 下午 08:15 $480" 會易O的買到

第2次買

4張全收

巴打仲可唔可以幫我買兩張2號780？

可否幫買2 張$480

仲未入到

我試晒2個日子, 所有票價了, 係得 "2018/11/01 星期四 下午 08:15 $480" 會買到

明白…唔該曬

係咪要瘋狂登入
定係瘋狂㩒confirm

成功啊！

呢到個個都話買到, 又話買埋俾朋友, 但就從來無人提供資料/圖點買, 係我先咁偉大試俾你地睇

有咩點買姐 咪又係就咁禁

點解我仲停係第一版

都係唔得

都係唔得😭😭 想買2張480

樓主講完之後一張480都㩒唔到

今朝已買到6張, 朋友最後要4張.
02/11, $480 x 2. 原價+信用卡手續費.
有興趣留TG.
利申: 買黎再拎出去少既死全家

炒

跪求

咁多個日子價錢撳哂都係卡關呀

Tg:
求求你🙏🙏😭😭😭😭😭感激
想要2張480
不是炒

巴打我想問下成功交易係咪有email通知？
我頭先俾完錢直接去返cityline主頁
email又冇

今日要等一陣先收到電郵確認

兩個鐘都未買到

又係being selected by other customers

俾完錢就彈返homepage好驚
擔心係夠鐘logout左我

求加場

唉㩒撚到手軟都買唔到

第三次入到去 又係confirm唔撚到
仲要明明仲有幾分鐘剩幫我logout左

tg:zivlam
要2 thx

跪求 11/2 尾場 480/280 2張

邊到有咁多顧客揀緊

跪求
Tg: whatsyours

有冇巴打可以幫買兩張280/480
咩日子都得呀 跪求

其實個網仲有無飛買？

想買張780真係難過登天

已經留左比呢位巴打, 多謝你收飛.
如果佢唔要先可以幫到其他人了.

跪求 兩張 2/11 $280/$480
Tg:whatsyours

跪求4張280
Tg: reload123
🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

屌 冇哂780 買左四張480

跪求2張 480/280
1號 2號也可
Pm me:
🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

巴打你買完之後有冇顯示成功購買果d？
定係直接彈返homepage？

巴打會唔會放飛

有意

480仲買到？

$780 第一日頭十分鐘入都輕鬆買

入完電話驗證碼佢會load一陣 再show 一頁野 頁野上面有交易編號同barcode㗎

仆街我乜都冇嘅

有無收email? 我買完之後再過4分鐘就收到確認電郵

乜都冇…最擔心係錢就照扣

有意要晒

禁極禁唔到😭可否幫買2張480

有冇人買到4連
驚買唔到4連 揀咗2張就啦啦聲比錢
冇再試落去

岩先打到電話入去 佢話今日一張飛都冇 但個網又有得揀？但confirm唔到

都係買唔到 有無巴打幫幫買兩張$480

有email收到

有無巴打幫手3連

巴打可唔可以幫手買兩張 480

求4張 11月2 480/280

盡量幫大家 買到我再放上黎

算啦我再買過

The selected price zone cannot offer the required seats for the time being as all the remaining seats are being selected by other customers

我想要2號780兩張

3連

Load空氣

480/280三連

2張 $280/$489 2/11 跪求

想要4張480 11月2

2號780我自己都買唔到
依兩日淨係禁到
1號780x2
2號480x6

我本來想買3張780 三個人睇 但見佢有仲有位順手買多張

2張$480

岩岩有禁到兩連780
仆街交易fail

Same on99

仲有無巴打多兩張$480

感激你呀巴打

🙏

大家加油

跪求$780/4張
2日都得

想要兩張2號280

好似賣哂了

咩價位咩日子都可以 想要兩張 只求有得睇

屌你

網頁話少量

買唔到

卡中心話扣左錢 但仲未收到confirmation email 有冇人都係咁

10點到而家入到無數次但都買唔到

10到而家都係少量

求任何日子$280兩張

tg ivinthec

求兩張$480邊日都得

1號280賣曬了

唔係買既出返去啦。。。

入左3個鐘都仲係未能提供所須座位
但又未賣晒

同你一樣

求是但一日 2張280
tg: tom2017

Same

有無1號$280兩張呀
求放

已放棄

更新

巴打仲買唔買到2號$280/$480

1號780兩張都得

其實佢賣哂不如早少少轉哂已滿 唔洗成班人鳩禁但又禁唔到

買多左兩張11-1號 $480
需要請留tg

巴打 2張480 /280
咩日子也可🙏

謝謝巴打

5張780係咪無可能買到

得返2張揀

完了 賣曬

㩒咗三粒鐘得個桔 屌佢老母

開十場啦 屌你

求$480/$780 兩張🙇🙇1號

求任何日子 480/280 三連

cls...浪費大一朝，乜都買唔到

求任何日子480/780 2張

求2張$280/780 是但一日都得
求各位巴絲打幫下手

好慘呀你
唔怪得要380一張賣番出嚟啦

( Show Blocked User - 池塘裏的小青蛙 )

黃牛死全家

求2張門票🙏🏻 任何日子and票價都得

任何日子4連 780/480

求巴打絲打幫手

提提大家, 買優先唔一定位置會相連, 自己執生啦

5. 門票數量有限並採用先到先得形式分配座位, 座位將根據客戶訂票時的日期及時間以先後次序分配, 座位或會出現單數或非連位之安排, 客戶須接受該派位及不得提出質疑

求2張$480飛,任何日子都可以
有無巴打高抬貴手

TG n3582133

更正：

load 左成日
10點開始 load 到1點
入到去 比唔到錢

跪求4連 480

5. 門票數量有限並採用先到先得形式分配座位, 座位將根據客戶訂票時的日期及時間以先後次序分配, 座位或會出現單數或非連位之安排, 客戶須接受該派位及不得提出質疑

我都驚緊

優先係會有呢O的風險, 等得O既通常公開買

$280加手續費加運費都$347 再撘車拎比你
三唔識七仲要蝕埋時間車錢比你 諗下都覺唔make sense啦

唔收你手續費運費車費再打個八折多謝你幫我啃左張飛佢好無

買多左2張 $480
有無市場

同意
D人係咪以為入到去買係跟佢張飛價錢而無額外手續費

想要
tg:

要🤚🏼

我知要有手續費thanks
覺得冇問題就繼續啦

求2號 2連 280/480

跪求 2連/ 3連 $480

想要

謝謝你

但知唔知大概幾時會收到飛

都係開show 前7～10到

咁如果唔係連位 換都換唔切

呢層就要睇你做化啦

cheap到無眼睇
為左嗰幾廿蚊車費運費就上網屌人
留名等睇收多兩蚊都比人話係黃牛

幾時公售？

末有消息

優先爆左？

All Sold

傳18/7

感謝提供消息

咁撚叻咪自己買囉
人地3唔識7點解要無條件放比你啫
利申：反黃牛，但覺得收百幾蚊內手續車馬係合理

跪求2張480
謝絕黃牛

㩒左兩日都係咩都買唔到

公售

跪求兩張480

兩張2號 480

宣佈加場😍

好驚買唔到飛,嗚嗚嗚

幾時公售

2018年11月3日已加場一場

公開發售: 2018年7月18日10am起 城市電腦售票網 Urbtix 公開發售
城市電腦售票網 Urbtix 售票方法:
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5999
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處

中

cityline個網無 請上urbtix

知唔知每次限買幾多張？

求搶飛tips

未放event，正路4

6張

南亞狗已經排緊隊

【亞洲萬里通呈獻：SUPPER MOMENT LIVE 2018】
日期： 2018年11月1-3日
地點： 香港體育館
時間： 晚上8時15分
票價： HK$780 / HK$480 / HK$280
門票將於7月18日上午10時於城市電腦售票網公開發售
信用卡電話購票: 2111 5999
（每次訂購交易上限為6張門票）

主辦單位：Katie Chan Production、寶輝娛樂
經理人及唱片公司：紅線音樂
冠名贊助：亞洲萬里通
全力支持: Levi’s HK
聯合贊助：FWD MAX、Memorigin 萬希泉、Johnnie Walker
萬人盛宴：叱咤903
指定信用卡：Citi信用卡
音樂伙伴：JOOX HK

海報設計：Ricky Leung Design
海報攝影：Simon C
海報化妝：Jenny Tziong
海報髮型：Nasaki Chu

我覺得 JOOX 會直播其中一場 因為 JOOX 真係好支持 supper moment

大家會買咩價位嘅飛呢

咁痴線，係邊頭呀？影張相睇下？

認真？

from FB

係咪瞓教揸

上邊張紙 應該係排隊方向

真係有恆心

求搶飛攻略

cls
聽日路過睇下咩情況先

唔撚係掛

得一個鍾意supper既fd 但佢唔係香港 好想睇 有冇人會一個人睇架

一個人睇先正
利申我好多時睇演唱會都自己一個去

上年一個人去左澳門睇溫柔革命
原來都有唔少人一條友睇
唱最後晚餐一條友都睇到流眼淚

今晚打風喎

9點去買ok?

要睇有幾多個位黑左

跟本最多人聽係16-30歲 應該唔係咁多人掙

而家加開多場星期六, 應該最受歡迎

搵唔到seating plan

買條鐵咩

得6000個位點買

黑到咁既pk

睇到好嬲

$480一係側田位一係最後幾行
$780 又係最後幾行

urbtix度搵出來

屌,
共3場，約6 000門票於城市售票網公開發售
6000張點搶呀屌你老母

每人6張 即係可能around 1000人買到

係邊到搵？星期六一樣？

星期六應該多d

佢咁樣不如唔好公售算啦

學下日本抽籤好過啦
買碟先有抽

一係taylor swift咁
一直有買碟支持既 會有得優先買票

一樣, 唔好發夢

咁樣賣法對得住屋企人咩
好多年死忠了

屌 邊有可能會黑成咁
十成九有一堆買左黎炒

3面台, 仲要黑媽媽

O的280 小到

黑到其實可以唔公售

有冇手足依家去排隊

6000張
1 2 各得1000？
3有 4000
屌

香港體育館（英語：Hong Kong Coliseum，俗稱紅磡體育館、紅磡香港體育館，簡稱紅館）是香港的綜合室內多用途表演場館，位於九龍油尖旺區紅磡灣暢運道9號、港鐵紅磡站平台上，於1983年4月27日開幕，外形上闊下窄像一顆鑽石或倒轉的金字塔，全館設有空氣調節系統，內裏設有12,500個座位

咁樣對歌迷好咩? 完全無保障真心入去支持的人

可以選擇睇

蔡楓華情深摯意演唱會

屌優先賣飛廢事問朋友借卡
諗住supper 應該公售會多啲飛
點知都係黑媽媽

聽日睇路啦

睇黎citi真係賣左好多

掃左十幾張😂

3號風球下訓街。。。

買左30張 比哂人了

想掃都掃唔到:

算啦, 黃子華 幾十萬張 都搶唔到啦

唔會覺得自己幾千張會買到

等 JOOX 直播

如果 JOOX 有直播 我訂一年 JOOX

唔覺citi有好多飛
又會黑到咁

我都唔覺 咁快賣得哂唔會多
覺得亞洲萬里通拎哂
仲有903嗰啲又會拎左一部分

幾點出去排好？

3場仲黑成咁，上網買算啦

CLS
個演唱會開俾sponsor睇架？

3號 唔係多d位咩

3場都係得咁多

有Citi clear card都買唔到優
睇嚟聽日都凍過水

好彩之前citi卡買左

有冇巴打聽日落去排隊

各地戰況如何
岩岩先收工返屋企沖個涼就去排

冇位買

唉屌
呢3年啲座位表都好撚絕望
呢幾年訓過幾晚街
Jay Chou地表1 2 軒仔降2度 柏宇
得地表2同柏宇買到 屌那星

咁慘情....我買唔到就算, 都唔訓街

軒仔訓街都買唔到
你幾點開始排？

想問下有冇人排緊？

都唔知有無可能買到280

11點左右
前面得10個左右

夜晚11？咁痴線
不過雖然買左，但都幾失望
Supper而家都算係香港青泉、仲要都算錫fans
但個座位表都黑成咁
雖然我都知佢地好難做d咩

軒仔仆街係佢咁多場斬件賣
如果佢五場一次過放
一定多好多人搶到

黃牛搵人排隊買第一次公售兩場
第二次公售兩場又搵人排隊
最後一次加售一場又可以搵人排隊

如果五場一次過放
黃牛排完第一轉就走人

據各地報告情況，暫時未見有人龍。

Supper唔算好出名，應該冇人炒
試下朝早5，6點去排應該買到
祝大家好運

會唔會因為橫風橫雨咋

聽朝睇下多唔多人排 多人排就返工算

好糾結落唔落街排，我果頭都無人龍，但座位表黑洞好絕望
上次張敬軒排通頂頭10都買唔到。。。

唔知聽朝去排定禁電腦好

黑成咁, 仲要每人買 6 張

腥港啲演唱會主辦機構 根本黑社會嚟

落去排

係咪除左去通利之外其他城市售票網既售票處都買到架
因為我屋企對面就係

聽朝先去排仲買到咩？

係

上次會展都算易買到
希望今次都得啦

聽朝七、八點先排，橫掂d位黑到咁，都未必買到架啦。主辦想搞私人派對，不如就唔好公售啦。根本唔係想歌迷去支持本地音樂。

5，6點屌你

你幾舊水睇演唱會開心吓

邊撚左做苦工咁

早兩年會展時未有今時今日咁紅

睇你接唔接受到
而家香港睇演唱會就係難
我都試過訓街買黃子華

D位黑到咁，主辦同Sponsor賤L到咁，仲要歌迷凌晨起身去排隊，香港市民真係犯賤。究竟我地香港人前世做左咩衰野，今世乜都要食炒價？

寧願買黃牛。。。

根本冇得揀

排幾個鐘都冇。。。

樓又炒，股票又炒，銀紙又炒，連演唱會都炒，香港仲有咩係唔洗百姓食炒價架？

唔好幫襯黃牛，寧願唔睇。
切勿助長黃牛風氣，輸死班仆街就岩

係咁罵有咩用？
事實係而家情況係咁，未有改善
一係就食炒，一係就排隊
再唔係就的起心肝唔好睇

你唔買大把人睇

我寧願飛台灣睇佢地8月尾show
起碼去過短trip人都開心啲

而家紅館show買飛仲慘過返工

得罪講句
寧願無得睇都唔買牛啦
佢哋仲可以生存咪多得一隻二隻肯接貨囉
成個文化根本係錯哂嘅點解大家仲要助長歪風啫
我理解唔到

咁又點

係就係睇佢地順便去埋trip好正
但第一次開紅館睇唔到尾場真係會好遺憾
其實有優先賣飛都預左黑
係唔知會黑到咁姐

上淘寶睇大把人放飛
仲可以預訂3號加場飛
幾時supper紅到上大陸

即係做唔到理想嘅效果

輸死班仆街就岩

聽日有場都殺啦
仲諗尾唔尾咩

我哋聽足10年

冇可能去睇

Agree!
點解要助長班黃牛，香港人就係唔夠團結對抗佢地，先令到大家叫苦連天。
寧願唔睇都唔買黃牛，但事實首先要鬧政府同d主辦，根本而家d演唱會係搞緊私人派對。

希望佢澳門金光開多次
上次温柔革命識人拎飛坐頭排
佢話成行得佢一個high好無癮
我話下次留飛比我同你一齊跳

10點去到前面已經3個人排緊

二等公民

點解紅到上大陸

廣州都出名嫁 有巡迴演出過

我十點準時F5
有就有，冇就冇

政府問題，唔修例強制公售八成！
實名制又唔做，好on9

寧願實名早啲排隊等入場

Btw 有黃牛飛cap多轉水主辦商點會做咁多野

邊間

城市售票網個app其實買唔買到飛 好似好廢咁

480幾乎唔洗買 靚位已經黑晒

某大會堂 7點行過 已經3張櫈

唔買780都係睇屎忽

480得番最後2行比人買

咁撚仆街都有

晏晝去睇已經排左3個南亞仔

打風都咁多人排通宵
決定朝早去睇吓 唔多人就排
多人就翻去禁電腦算

大埔文娛中心

寫個script睇下陣間買唔買到算

高手

Wtf黑到咁

得6000 張 點買呀

城票轉左自動F5啦

3面台 無12500位

佢又開演唱會

笑撚死 每場2000個位比公售
當我地乞衣阿

食屎啦支持咗你10年。而家俾錢買張飛都咁難

做香港樂迷慘L過乞衣

好凍好大風

好想走。。。

巴絲邊度排？

有冇巴打update 下排隊情況

18人now

邊到啊巴打？

沙田大會堂

我就到 應該買到既我估

屯門大會堂 目測10以內

西環within 10個

屌啊 元朗多人到仆街

將軍澳東港城通利門口約30人內
利申頭十

錢最重要

大會堂定通利？

6000張飛 每人限6張
全港得1000人買到6張

放心啦
肯定再加場
有錢唔搵咩

寫住大會堂 你仲想我答咩

洗唔洗咁黑 仲要全部側田位

d位勁西

Citi bank 撚爽4

西主辦，西位表，西贊助。
唯一隊星唔西。
但今次真係俾人鬧爆

屌 又話十個

兩個鐘前咪係

仲以為應該唔會爆，優先無搶

19上曬神檯點會唔爆😂

就係因為佢地唔西先比人罵爆
一路佢地都係錫fans親民個d
好多人expect 佢地做得更多
例如實名等等
但冇不特止，個座位表仲要咁西，仲要每人買6張
雖然好多野佢地控制唔到
但fans今次覺得被出賣都係正常
利申：已買飛

你想搶都唔一定搶到。我個日朝早10點半打到電話入去但個職員話已經揀唔到飛，一張都無

咁痴線, d飛去哂邊
唯有陣間努力搶下

優hu已買頭位

優先^

我自己覺得，sm都想真歌迷入到場，不過係一場演唱會入面，個星的bargining power真係好低，除非係升左上神台個d。
而最大牙力肯定係贊助同主辦。想講句，仆街啦你班贊助，不如開私人派對啦

點樣頭法

所以先抵黃子華咁多人鐘意
佢知有黃牛，佢阻止唔到
左佢能力所做到既一切都已經做晒
加場加到d黃牛濃飛，真係好欣賞佢
係唔知點解d人仲屌佢話佢自己想賺錢先加開

排隊頭兩個係南亞裔
又有另外兩個人唔係排隊但係間中行近去隊頭同佢地講野
個保安姐姐見到行去同佢地講
你地兩個人排就兩個人 唔可以帶其他人入嚟
但係都仲係覺得好不安
然後排我後面果兩個人大大聲講買多兩張嚟炒
搞到我好燥底

不如你聽日先過黎屌啦

咁都要本身有期俾佢咁樣加法。
supper最盡咪加多一場4號

想睇尾場 諗緊如果冇3號 搶唔搶1 2號

Supper算唔算直線叫人支持黃牛
開三場紅館都係公售6000張飛
不如咪撚開啦
今次真係嬲嬲地

個網已經開始入唔到

到呢個時候仲揀場次

完全load唔到入個網

上環有無人排緊？

點都係俾咁多錢 點解唔可以揀自己最想睇先睇

你個名

通利d職員未返到

今次無得f5係咪啫係只能夠等運到

網都入唔到

45分入到 不過冇用啦 10點又會係咁

40分先啱

非忠實fans諗住入場支持吓
但係睇個勢都係支持返佢地去九展算
咪撚益sponsor/黃牛

係咪要自動等佢f5?

麥花臣

同以前唔同左 以前要禁 而家會自動

有預感通宵排隊都會買唔到

買左先，試下同人換好過

上個網都要望天打卦求其比你入

一變左自動就入唔撚到

想睇場演唱會都咁難

係咪要等10點先入到?

岩呀 要撳既話都可以講下手速 而家自動真係等運到

變自動 我個自動f5 script 廢左

自動就係開住mon等運到
好撚眼訓啊

希望自動f5 script仲用到

無人入到

之前入左hold住有無用

我懷疑佢個refresh是咪真係有refresh

每3秒自動f5

No

入到去仲要冇人hold飛先買到

等運到

其實點解落街買個部電腦會勁啲

岩岩入到但未開賣

直線

入到會停係購票頁面?

自動refresh入到？

入到冇得買

我都係咁

點解會入到

入到次後1000再入？ 無係個網買過

殺呀！衝呀！

網都入唔到 其實點入。。

入都入唔到

頭先0953入到,
而家揀飛LOAD緊

仲係入唔到

正常

你自動refresh入去？

睇黎又係白捱到半夜一場

排隊現場暴動味

頭先DIRECT LINE入, 唔係太早入佢唔會踢出去, 好似係

有冇direct link

又入唔到

留定tg先
如果有巴打買多咗嘅介唔介意讓畀我
想買五張同屋企人睇

買緊

一人限買六張, 一開波就求5張

同求

一人六張 要人比五張你有啲難度喎

手動f5?

完全入唔到

只求一張
Tg : eunicexd
入都入唔到

唸巴你又係度, 係咪你搞到買唔到

呢條咋

從來冇話過要連位
我只係想要五張咋

仲要係買多咗5張 堅難

Loading

您剛輸入的網址不正確或您的瀏覽器尚未開啟Cookies功能。

入到都買唔到

揀完飛錢仲load緊

１１月２ X 1？

依家落去 有冇可能買到

唔洗理佢, 入到就入到, 入唔到DIRECT唔DIRECT都無分別

入都入唔到…

話有Direct Link O既人要吞一千支針

可！！！

有無人入到可以順便買2張?

係咁等3 2 1 ......

入到嗰啲係唔係都係等佢自動f5?

買到留你

完全入唔到 望住自動f5好似唔知自己做緊乜咁

有都冇用
佢會睇你cookie如果直入會彈走你

有無人入到可以幫手買兩張？謝謝

有冇人入到嘅話可以留780@2

有冇人可幫手買2張

跪求兩張 任何日子 任何價格 非炒狗 真心自已想去睇

有冇人幫手買2張3號280...

thanks

可否幫買多2張480/280
咩日子都得😭

伸手黨行埋一邊啦

求 尾場 480

入到係點入

仲賣緊 唔好求飛住啦

交易失敗

有無人入到幫我買兩張自用Thx

3...2...1..0...3..2...1....

same

1,2,3⋯⋯木頭人。。。。。。

㩒幾個Icon 就有人幫你買埋

請稍候

me too

幫小妹買

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候再試。

有無J圖睇先

網都未見過呀

幫你老母手

入到都登入唔到

請稍候...
就嚟過15分鍾喇

好想放棄

得返3分鐘

屌你老母閪 見一個屌一個
最撚憎人見到人話幫手買 真心自用 任何時間任何價錢乜乜柒柒
係真心fans就自己捕係電腦前買啦
你班撚樣都係到時影張相打句歌詞呃下like姐 上網睇直播算啦
利申：仲未入到個網

Same same

搭8就開始321到而家
完全入唔到

禾

點解我無一次係入到
個心真係好灰

原來臭雞

係香港睇場演唱會真係難過上太空

尾場都唔係特別多位

自己買撚到洗撚求咩ON9
就係買唔到 希望買到既巴絲打可以幫手買埋呀麻 智撚障

入到都load唔到位 系統繁忙

入唔到.... 有無人入到可以撳多兩要780俾我..？

買到2張480 加油各位👏🏻

你入到？

入到個網都揀唔到位

係咪排隊？

Tg me

係咁 請稍候同系統繁忙咁loop

入到揀唔到位

Can help?????

求你

黃牛黨屌你老母

南亞人屌你老母

你地點入個網架。。。等refresh？

發現fans屌你老母

我買到啦，咁多位繼續努力啦

loading3個字彈返出黎

痴撚線 公售九成黑
連主辦都要屌啦

重有冇280賣？

我入完一次去到俾錢fail左，但再入又話我過左6張個quota,即係點

refresh左成世都入唔到

圖

？

仲係個321入唔到

好似無咩南亞

點入架. REFRESH到入到?

自動f5

入都入唔撚到

不斷倒數緊無入過去

買到喇 各位加油

FYI

巴打點入？

尾場有優先飛咩? 點解咁黑???

我都好似你咁 彈番出黎 入完masters code就收左皮了 但睇番信用卡係過左數

尾場 3/11

你老味排咗成晚
排第二
尾場兩連位都冇😕🖕🏿🖕🏿🖕🏿

點解樓上有人話入到兩次咁勁

咁多人話買到 但連相都冇張
連登真係網絡孤島

放2/11 280&480

屌 彈返出去

3 2 1 load 撚到佛誕仲未入到

你地係321個個位一直等定點？

係咪大家都係靠auto-retry access入到?

請稍候左3分幾鐘.......

on99咁等

王牛撚

我13分幾

有無靚仔靚女可以幫我買2張$480 入極都入唔到

可以幫人撳多兩張？

入到都仲請稍候

屌揀唔到位彈出去又再倒數過

冇得睇都唔會買你

！可以幫手撳多兩張？

話明自動
仲咁on9手㩒f5?

比我入到一次睇下入面得唔得 次撚次都係咁

我仲3210緊？

幾錢放

買都先得架

我記得你..... 之前tg過.... 可唔可以幫我手...

好似冇tg過

放 尾場480 兩連

幾張飛賣

黃牛黨伸手黨去死啦

如果入到嗰啲一齊幫手買多幾張再放返俾其他人
真係唔想俾蝻狗黃牛買曬…

其實連網都入唔到 買條春咩

$？

呢個真

又矮又肥

黃 牛 死 全 家

落左網吧開左十部機訂

我是個茶壺肥又矮

朋友排隊買到
3/11 780 480得返單丁位
我收皮唔禁畀大家多啲機會入到 大家加油

樓上有條黃牛狗 係到放tg 拎去餵狗都唔益你呀狗

咩都無做過就時間尚餘3分鐘

有冇人有3號換1號

屌 我load咗好耐都load唔到 好驚賣晒... 有無人可以順便撳多兩張...

唔止一倍啦 280變580

唔使諗 實買曬

開名開tg啦

我有兩張一號780 想換三號

朋友去唔到 放3號尾場單丁 $480

Lm再加場

沙田大會堂,排頭位情侶揀位+碌卡搞咗8分鐘,後面怒啤,後面3號嗰d已經得番單丁

我都想換3號呀

求3連 3/11 $780

我LOAD左10分鐘最後彈左出黎

on9仲321緊

$?

( Show Blocked User - 小貓喵喵喵 )
乞足半個鐘 煩唔煩

人哋排左咁多個鐘 都買唔到

Wtf

有無人有3號想換2號😫 兩張$280嚟

有無朋友咁早去唔到

個個都想換3號啦

same
如果個fd排隊都買唔到我放棄算

我個朋友仲要排隊買買唔到三號
死咗server

得一張

我同frd3個人都係買左單丁前後坐
無法

有冇排隊現場嘅人講下 而家係等緊定係已經賣晒

我反而想1號

入到去都冇用

11月2 480 X1 換 11月3 480 X 1 有冇～～

其實點樣入到個網。。。

咁撚慘 但好過買唔到無得睇

唉食屎黃牛買十幾分鐘

屌你老母咩 你真心鍾意suppermoment又買唔到就緊係求人架啦 我寧願你哋繼續屌我乞衣 我都想買到睇到

啱啱落街買 冇人排

請稍後 我屌
入咗去都買唔到

得返單丁

open the browser, enter "" and then wait................................................

抱歉，系統繁忙，請返回並稍候重試。

唔撚係掛 ching住邊

請注意：使用鍵盤上的「F5」按鍵不能連結購票網站

Wtf wait咗30分鐘一次都未入到

伊館 輕鬆買四張

由9半開始3210到依家都仲未入倒
依家成個腦都係
3210...3210...3210...

賣晒飛？

3210左半個鐘...

賣哂啦

賣哂

幫買？

normal

屌 彈返我出去

請稍候左兩個字就踢左我

相？

求幫

有無圖睇？

絕望

全世界係得香港玩到

可以完全入唔到個網之下就賣晒

賣曬啦？

6000張 好快賣哂 load唔到買飛果度就知咩事

幫手買多2張?

有無3號480x2 肯換 2號480x2
唔關尾場事 2號有野做未必去到

返左office sorry bros
但大家可以落街 仲易過網

賣晒未？

280 2同3得返單人位囉

睇場CON咁就比佢玩左半粒鐘

480呢

1號應該都得單人

原本都唔想做伸手 但我真係真fans 只係想同朋友簡單睇場show 我自己都有入好多次 希望有好心人讓3張連位 任何日子 280/480 接受加小小價

Dllm la

仲未入到..

係fans仲買黃牛

屌埋你老母啦on9

未試過過到321個版

香港一日仲有咁嘅人
一日仲會有牛
完

可否幫買2張 480/280 咩日子都得🙏

係加小小車馬費

點解個個都想要三號
我反而驚佢三號把聲爛哂

不斷等

車馬費呀屌你

賣得咁小 真係預左

有冇人有賣晒嘅source

加你老味

去屌supper moment啦,拎咁撚少飛出黎賣

嘩仲兜核唔核突d
係真心fans就去賣家到收飛啦
何來車馬費呀

加500蚊的士錢都叫車馬費既

幫個3唔識7既人 原價放飛
呢d好人去邊搵
點都比d車馬費啦

我其實想要一號多啲
但入極都入唔到

仲成日話咩屋企人

講真同你無親無故真係做乜鳩要咁辛苦幫你地班伸手黨買飛
買完仲要受你地氣先on99

買到我就買撚咗啦 優先又試 公售又試

點都未屌到佢地啦

排頭三，成功買到3號 $780，但已經唔係BA個區，上左去$480前面個d

多左四張星期五780
有意pm

求280/480 任何日子 兩張

好慘

屌，沙田大會堂櫃位個阿嬸比人揀位，頭位幾個揀勁撚耐，搞左半個鐘先得4個買到。好伏

Supper 屌你老母 幾萬張飛得幾千張買 以前你哋開個show 100人都唔夠 我都企喺度睇 而家俾錢買張飛都買唔撚到 咁不如你哋唔好紅好過

on99

係主辦單位話事啦

黃子華都係咁啦

Tg : iwantsuppermoment

算啦 連登仔覺得一毫子都唔洗最好 人地原價係應份

你鍾意囉ok?
唔好下次俾我見你屌牛就得啦
反正牛都係原價加手續費又好車馬費又好啫

咁你就講清楚呀屌你

屌那星 開住幾十個網冇一個網入到過

咪就係你呢d撚樣黃牛咪繼續存在囉
車馬費，咪撚自我感覺良好啦傻鳩

求3號780 2張 入唔到

所以正常係唔會想自己鍾意既太紅
變左連表演都冇得睇

試完買唔到就可以接受買黃牛比車馬費

成班on9 收嗲啦

黃子華十萬張都買唔到啦

6 千張買唔到唔出奇

有時真心寧願返返去以前
小眾啲 近啲...

仆街啦兒登仔 車馬費100內都要掛 屌你老母黃牛一張double起呀on9

子華加場果D超撚多飛

老豆老母仲話 冇咩人識 你估張學友咩 三場唔會爆㗎啦

兩部電腦edge同chrome比佢自己F5
再加埋一部ipad同iphone
一共六個

九點幾到依家無入過

尾場又冇預售過，8千張飛hold起6千，痴撚線

有冇人依家都仲買到

認真子華好易買 依家就真係入都入唔到

係
所以唔好俾我見你屌牛屌人炒樓嗰類喎
都係各取所需啫

樓上又有隻垃圾牛

屌你老母咩 由以前場場都睇 到而家一場都買唔到
我真係心都碎 真心忠實fans俾班仆街黃牛搶撚晒
我真係唔撚想俾錢買黃牛
正仆街
點解香港咁撚on9

以前九展細場得幾百人

有3號星期六 480 2張，想換任何日子 280 2張，請留Tg

100蚊車馬費 同double票價 兩回事喎ching

好彩優先買到 今日入都入唔到 on9

算鳩數啦你，個rules 你定呀？
冇double 就唔叫黃牛呀？ 車馬費

張學友係要開三十場 都會爆
無啦 個個都要入去舉起無盡既手勢打卡
點買

有bot就易啲囉
雖然我最後都係無買

荃灣綠楊通利情況好唔樂觀，開賣果陣有幾個南亞係頭，之後又到d仆街揀位俾錢扭屎忽花，dupm左勁耐。而家先排到入鋪，我諗連單丁位都凍過水

特別請半日假睇佢321
我都係早少少返工算

咁鐘意揾人送比你

仲有太多19忽然粉

跪求任何日子 280/480 兩張

自己睇

個種近既感覺好好
特別而家佢地幾首歌hit左
就好多人剩係聽個幾隻就話係fans

係呀 上次張敬軒都係

我前面條友5點幾尼排 原來係買咩明日之星
又要揀位又乜又乜
我屌你老母咩

垃撚圾
我信真心fans肯原價賣比你 你都拎幾張以前concert飛證明自己啦
利申：優先買左飛 想買多幾張原價益大家

通利話得返單丁

子華最終加到幾撚多場呀？ 屌你

唔屌個制度 走去屌 supper ?

無撚病呀

280加100都係加100啫
嗯我明嘅

到無盡嘅年代已經唔想聽 已經變咗MK勝地

我想聽對岸對望 小行星 又無

tg: sillysillyon9girl

唔同定價既黃牛姐 唔好再用車馬費兜啦
好撚核突呀
利申 跌過銀包比人執番 係請佢食大餐 唔係比錢佢當車馬費當酬勞

易你老味咩， 子華嗰陣一樣入唔到個網

前十分鐘仲買到22行

對岸對望真係好正

我5年前已經聽緊 2016 温柔革命 哥陣未咁紅 靠自己買到票 依家紅館咁多場 我優先又有試 公售又試 結果呢

最近果次睇佢地有呢種感覺嘅concert 已經係世界變了樣屋企站… 好懷念

排緊就唔洗諗
我1002 已經所有價錢賣哂

撻年資就接受到買牛

講撚左幾撚多年

一定要行實名制先可以打壓到黃牛

康文署班撚樣有冇聽呀

對岸對望agger

算，曬9氣，我地成朝係個mon前試左咁撚耐就係唔想益黃牛，你一句車馬費就合理化囇件事

真正元凶係賣票班仆街

以前聽到喊

仲321緊

圖？

又買到多2張…仲有連位巴打繼續加油

而家呢班所謂嘅fans 可以連對岸對望都冇聽過

係咪覺得 得你一個試咗成朝？ 優先你係咪到？

明明就係中意得愈耐先會愈唔想幫襯牛囉
聽supper都要比錢牛賺 唔撚係啊？

我睇黃子華咁多年 今次我都買唔到
咁又點？等買碟囉 一蚊都唔比黃牛
supper都唔係最後一次 將來大把機會

仲有人買緊wor

個陣去studio 排隊買

電話電腦都係keep住321 跟住就冇喇

內部個班先係真黃牛, 你排隊黨買極有限
要加法定公售比例

岩啊真係 由無盡開始先識佢地嗰啲 多少都有啲mk

落街買啦
仲有少少單丁搏下
終於買到好感動呀

今日佢地有咩joox live應該畀人屌到飛天

agger
寧願睇少次

主辦單位 hold飛， 根本就係明目張膽畀班蝗狗同南亞狗幫佢地散黃飛。

仲有 公售咁少仲要 每人6 張， 都似咩事啦

唔好次次損害到自己利益先去關心腥港發生咩事

根本個制度十幾年都無公平過

再唔係搏對面海場都ok
如果你唔介意當去個一日遊嘅話

任何日子 求280 兩連位

入左三次個網 三次都繁忙買唔到

仲係321緊

無盡其實已經好後期

睇sp唱到上紅館 真係好癲

真係好慘,沙田大會堂排第4苦主
排頭位嗰2個真係又揀位又輪住碌卡搞到10:08先買完,到我嗰陣已好多得番少量,我已經直接放cash入counter,話有連位都殺,個職員試黎試去都係loading,中途後面仲要有人唔知頭唔知路走上黎串我慢,最後好辛苦先買到幾張480,仲要一吐氣

有冇人仲321緊

係囉，撻下年資、呻下試左好耐都買唔到，然後就益黃牛囉

所以有時好矛盾
知佢地想將音樂帶去全世界
但眼見個感覺開始變質
其實個心有啲痛...

我都係
仲要只係＄380

好想聽小行星

求任何日子780x2

here

買到仲想點

只能寄望 joox直播其中一場

你班撚樣咁兇狠就唔好淨係識企係個 post 入面屌人
到時到候出面咪又係一堆放飛post

黃牛你就唔睇係無錯
但人地想睇焗住買有乜錯？
你地出去屌埋啲人買樓呀笨
唔講以為你地好撚叻咁
低能
講埋啲無可能發生既事
以為屌人唔好買黃牛就會消失

根本無人識

有冇諗住放棄 都已經成個鐘了

屌 但我都仲未買到飛 唔食唔痾都無用

咁誇張？ 巴打排邊

我個陣都係著住校服衝去九展排入場 原來咁就幾年前嘅事 依家自己升埋u了 但買張飛已經難過登天

前一晚10點開始排,排第4想買780都冇，仲話買到想點

排第4都叫苦主 其他排左好耐買唔到嗰啲叫乜

算啦都係用ASIAMILE換... 雖然好唔抵

終於入到 但咩價位都買唔到

有冇人落街排左幾個鐘 都買唔到飛

識聽 嗰期啲歌其實都好正

如果連嘅話今次係好難

好撚正

冇晒啦 ?

最佩服排隊買既人 真係有付出有收穫

TomLee買表示冇曬

仲係3210緊 話無曬

痴撚線 完住入唔到
好彩優先訂左1號2號

佢個自動F5仲伏過以前自己按F5

好呀 URBTIX 做到嘢 ＃曲

好鐘意等等 good night city

[優先7月9日,公售7月18日] Supper Moment 紅館演唱會 2018 (2) [11月1日 - 3日]